【整容jj】想知香港整容價錢

想問問縮鼻頭 👃鼻翼大約幾錢
總有抽脂同普通做運動減肥有乜分別
對整容有興趣嘅可以討論下

This

香港一定貴 手勢亦冇咁純熟
要整去其他地方整
其次整鼻好易失敗
好易俾人睇穿你整過
你自己衡量下風險
抽脂非天然 有風險 亦有好多手尾跟
你冇良好飲食運動習慣
啲脂肪要生番出黎有幾易
運動配合飲食去減脂肪 好過抽脂唔知幾多倍
咪咁懶 連自己可以控制到嘅地方都用錢同科技去解決

我都想縮鼻翼想去台灣整

等武肺消失咗先

縮鼻頭好易出事

整鼻會嚴重影響運情，請三思

我個鼻好似成龍咁咪又係窮撚

on9

我整左假體一年前係台灣
一開始好後悔，因為果陣未消腫
依加冇乜野
最多人問點解個鼻咁高
其實睇得出

特別係山根位好明顯

我都唸緊去台灣定韓國好，不過台灣方便啲

望落去個鼻樑好膠 好唔自然

係架
我個陣最主要係想搞個鼻頭

想自然一定係日本

縮鼻翼目前係咪都得切皮呢種方法
如果係不如隆鼻 個鼻翼會扯高所以望落窄嘅啲 切皮一定有疤 唔好彩生肉芽仲慘

加埋大約幾錢

墊下巴定還父

整鼻 鼻頭最難搞
做多啲research先去
另外建議去打下透明質酸先
睇下自己個鼻高左係咩樣
會唔會唔協調
因為假體唔係你想拆就拆
要時間回復要等
仲有 第一次做鼻通常唔會係你最想要嘅效果
所以整得鼻 好多時都唔只整一次
要有心理準備 要開唔止一次刀
每開一次 你個鼻就要更長時間去回復

都幾貴同複雜，自體要攞耳軟骨或者肋骨，ptt爬過文起碼4-5皮以上港幣走唔甩
有冇人試過埋線隆鼻想知work唔work

想打botox瘦面同小腿，呢啲係香港做唔做得？